[唔知有無用］avaaz反共撐港聯署

見呢個網都多外國人睇就捕左個聯署一齊推爆佢

Push

推推推推

真心呢個有用過白宮

P牌推

signed